Список скриптов:
1. image.sh - уменьшает разрешения по большей стороне до 320пикс* всех файлов в каталоге со скриптом. Принимает только изображения формата .jpg. В качестве аргумента скрипт может принимать файл со списком изображений. В таком случае форматироваться будут только эти изображения. Сжатые изображения сохраняет в эту же папку с приставкой "_thumbnail" к имени. При повторном запуске скрипта будут игнорироваться изображения приставкой "_thumbnail" (не будут создаваться их копии), вместо этого они будут перезаписаны.
2. ssh_inventory.sh - скрипт генерации ключей ssh типа rsa с длинной 2048 бит и добавлением данных о нем в ~/.ssh/config. Принимает один обязательный аргумент - файл реестра ansible. Скрипт не будет перезаписывать существующие ключи. В реестре должны быть определены переменные:
  * ansible_host="ip/domain"
  * ansible_user="username"
  * ansible_private_key_file="path to private key"
